{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053899",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 와와키즈풀빌라"
    },
    "text": "24時間無料の新築温水プールとキッズプールヴィラがございます。 プールヴィラに泊まる場合、児童は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、画像が実際と異なる場合があることに注意しなければなりません。 プールヴィラ全体は禁煙です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご利用の場合は30,000ウォンの料金がかかります。 炭の追加費用は5,000ウォンです。 バーベキューは屋外や屋内で利用でき、追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要が。 幼児1名当たり30,000ウォンの料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室の中にはぬるま湯でできたプールがあり、季節によって温度が調節されます。 プールは入浴剤や他の製品の投入が絶対禁止されます。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 駐車場は無料で、消火器、一酸化炭素検出器、火災感知器も備えています。 客室は個別に暖房が可能で、カードで決済できます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューをご利用の場合、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 客室は禁煙です。 プールヴィラとバーベキュー場をご利用の場合、駐車が可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラは何時に入室できますか？",
            "answer": "プールヴィラへの入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールヴィラの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使用する炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューに使用する炭の追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内でのバーベキューは屋内と屋外のどちらで利用できますか？",
            "answer": "プールヴィラ内でのバーベキューは屋内や屋外の両方で利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1名当たりの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内には何度か温度が調節されるプールがありますか？",
            "answer": "プールヴィラ内には温度が調節されるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内のプールに入浴剤や他の製品を入れてもよいですか？",
            "answer": "プールヴィラ内のプールには入浴剤や他の製品を入れることは絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には個別に暖房が可能で、カードで決済することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラとバーベキュー場は隣接していますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラとバーベキュー場は隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 470
    }
}